鄧達智36小時未送院

節錄

鄧達智36小時未送院

【本報訊】62歲的知名時裝設計師鄧達智本月24日初步確診，他按衞生署指引一直在元朗家中自我隔離，等署方派車送往醫院，但至昨日超過36小時仍未獲送院。本報記者昨致電詢問狀況，他表示：「前晚10點幾通知我等，𠵱家中午12點，已經超過36小時喇，仲未有消息話幾時安排，只可以繼續等住先。」

避見家傭未憂傳染

相關新聞：林鄭硬頸累事 建制也不滿

鄧指身體狀況。。。。。。。。。。。。

藝人施匡翹早前確診，潛伏期曾到新城電台和無綫工作，新城知訊台執行總監程凱欣及一名營業部男員工相繼中招，鄧達智曾到新城、港台及三聯網台工作，「新城有好多錄音室，三聯嘅女PR後來又確診，我都唔知喺邊度傳染到」。

警察入院洗唔洗等?

快d去鄧氏宗祠

會唔會好似排急症咁排到自己好返先有位

爆煲
處理唔到啦

777又一壯舉

如果我有野
我會去鯉魚門度假村門口訓算
唔想野比屋企人

又話中左好大獲既?

就黎病好先入院 on9咩

名人都等咁耐
普通市民點算

中左成日幾都無事，個病好廢

可能中完幾日好返晒先送入院

好翻先送入院

4日未入院都有
根本冇位

同元朗鄉黑食多幾餐飯先啦

根本個病就垃圾，吹大左
條撚樣仲生勾勾

on9 36小時

屋企玩住菊花先啦！

藍屍都要等

36小時算得啲乜
有啲等左3日都未送

燒都退埋，精神過感冒

嘩好撚驚呀
中完招有後遺症個肺有影架

.......咩事都無

係屋企食兩粒必理痛都好返啦

透過菊花感染武肺病毒

嘩咩呢度咁撚多熱狗雲粉架.......

恐懼撚消失哂,唔敢睇

有錢佬中左都冇得自己去養和睇

等到無病徵變到有病徵

又話8成使用量嗰兩成用嚟做咩

咁英國都係叫你自己返屋企..
有bno 既唔好移民啦..咁既地方...

其實死既大部分係60以上

恐懼撚出黎講幾句

italy

潛撚哂水
黃屍連登仔就係ON99

鄧達智
時裝設計師
說明
描述鄧達智，香港著名時裝設計師、電台節目主持人、旅遊家、專欄作家、新界原居民。他擅長把香港的本地元素融入他的時裝設計裡，例如「九龍皇帝」曾灶財的「墨寶」。其胞弟鄧達善是屏山鄉事委員會前任副主席。
出生： 1958 年 4 月 20 日（62歲）

佢老公唔係醫生咩
叫佢係屋企幫佢醫

私院唔收武肺病人

入左14日 隔離營

外國中招個個都係屋企self isolate 有事先icu 洗咩個個送院

感冒來啫

推

On the way 36小時

93歲康復都有例子
何必60歲

幾個月前就講緊去警署報警有效率好多架啦，又唔聽

屌佢老母屯門隻賤種狗即日驗即日入院

自己叫白車會點？

兒童床位黎
同埋要留返畀其他傳染病

鄧生去咗警署報警未?

而家要長期病患瀕死嚴重先可以入院
好似外國咁居家醫病

拍品信息办号牌 加入收藏 LOT 40
曾灶财 墨宝

達狗

死藍絲抵死

港式醫療最大發明

佢係黃

鄉黑設計師

Daisy chain

緊係去灣仔恐怖份子總部啦

推光復香港 時代革命

去揾炳強幫你安排呀啦

痴線
暴龍哥都知道飲醉酒飛車撞死人，都最好唔好撞死d好出名嘅人啦
名人中咗都唔盡快處理
上面班垃圾個腦果然係裝屎

黃佢老母
人地日日食華嫂
老公仲要share港人講地

醫管局成日用數字呃人
但冇人當面拆穿佢

佢好似真係黃 但佢細佬就721有份打人

去狗屋啦

60歲人仲p 到咁嘅樣

所以簡單講煲已爆

條卜街唔去養和，扮窮呀

邊間私家醫院有收過武肺病人 ？